PS4 FIFA Fresh Jr 招常上線中場打比賽

PS4 FIFA Fresh Jr 招常上線中場打比賽

開波時間 2200-0130

識用波 護球好 中場

常上線 有咪 有心打

psn hugohui10

能力值未升can john?

完全未升?

.

Add左psn

加入要求到上限，無得join